警黑合作必需入晒警方數

黑社會係收利益做嘢，警察其身不正，黑社會可以咁惡係因為冇咗佢嘅天敵，我哋係要話俾全世界知，香港嘅警隊已經變咗質，本身嘅責任全部唔負，唔應該做嘅就做凸有餘，起底必需係起利益輸送嗰啲，黑社會冇糧係唔會做嘢，你同佢正面衝突係冇意思，武勇冇問題，但要用喺真正有需要嘅地方，唔好浪費，黑社會係僱傭兵，係condom，義士絕對唔係，冇理由出義士去硬碰對家嘅condom，唔需要，仲有好多位可以打，要打佢上線，斷佢糧，分化黑社會派別，要鄉事會嘔返啲黑血出嚟，淨化鄉土，要何契弟冇支持，令呢啲人真正成為過街老鼠

必需修正針對元朗嘅主題

這是長線
短線都做

推

係入共產黨數!

入

我明白你講咩
義士都好重要
但係我忍唔到嗰啖氣
咁撚樣打鳩我地

用武可，唔好尚武
唔好爭啖氣，真係好寶貴嘅
留返作必要用途

【元朗事件不是恐襲，是國家涉嫌國際罪行】

將元朗721晚發生的事定性做「恐襲」並沒好處。

懂國際關係的該知道，「恐怖主義」沒有一致的國際定義。當然，沈旭暉也只是facebook上隨便說說。生果報說的什麼「國際標準」並不存在，沈生也沒這樣說過。沈生的所謂「分析」，不過是突顯跟上環事件的差異。誰說恐襲要連續反覆進行？波士頓馬拉松炸一次就夠了。誰說無差異就是恐襲？有名有姓的公民直播斬首也是恐襲，台北捷運無差異砍殺卻不是。

發生一場無差異襲擊，政府首先要確定它是不是「恐襲」，那是為什麼呢？那是國家是否要行使特權的決定。一旦發生恐襲，政府可以暫時取去若干程度的公民自由，執行「反恐任務」。電影《寒戰》告訴我們，恐襲下可宣布緊急狀態，這樣，是方便警察「做野」，擱置公民權。

不少學者就批評（例如阿甘本），緊急狀態把民主國家變成獨裁國家，宣布恐襲是國家要行使獨裁管治，進行戰爭行為，而不是要為市民伸張公民權。

把元朗事件叫做「恐襲」，對市民沒有什麼好處。我們更不該叫政府把這事件「定性為恐襲」，這根本就是把公民權交給政府，說：「你取走我的自由，徹查恐襲吧！」

與其叫暴民做恐怖分子，不如針對政府的勾結，呼籲國際社會，譴責香港政府涉及違反國際人道法的罪行。這是非常嚴重的國際罪行。市民要針對的不是暴民，而是暴政已經進行確切的犯罪行為，不再只是「鎮壓示威」。

#國際罪行 #不是恐襲 #是國家罪行

與其叫暴民做恐怖分子，不如針對政府的勾結，呼籲國際社會，譴責香港政府涉及違反國際人道法的罪行。這是非常嚴重的國際罪行。市民要針對的不是暴民，而是暴政已經進行確切的犯罪行為，不再只是「鎮壓示威」。